第一個工會宣布三罷 劍指林鄭政府

大學配合曙光活動 直接三罷

有重要POST無人理

有唔少人睇法應該同佢一樣
無人理，我就開返個簡短版

香港人，報仇！

不過大家唔好咁做，唔建議

報仇啊屌你